**Overview**

ตารางรายการหนังสือและคำนวนรายการที่จะซื้อ

**Features**

 * บันทึกรายการหนังสือที่มีอยู่ จัดทำเป็นรายชื่อและเมื่อกดจะแสดงจำนวนเล่ม
 * จัดทำรายการหนังสือที่จะซื้อและคำนวนเงิน
 * สามารถเช็คว่าหนังสือที่จะซื้อซ้ำหรือไม่
 * สามารถเช็คว่ามีคนยืมหรือไม่ ตั้งแต่วันไหน
 * ค้นหาหนังสือได้

**Use cases**

 **บันทึกหนังสือ**

  1. กดเลือกบันทึกหนังสือ
  2. กรอกชื่อหนังสือ 
  3. กรอกว่าเป็นเล่มที่เท่าไร
  4. กรอกราคา
  5. กรอกหมายเหตุอื่นๆ เช่นมีคนยืม
  6. กด เสร็จสิ้น
  7. ถ้าซ้ำจะแจ้งเตือน
  8. ถ้าไม่ซ้ำจะแสดงในตาราง
 
 **ค้นหาหนังสือ**

  1. กรอกข้อมูลลงในช่องค้นหา
  2. กดค้นหา
  3. แสดงรายการถ้าไม่มีจะขึ้นว่าไม่มี
  4. ถ้ามีจะแสดงข้อมูลต่างๆในรูปแบบตาราง ว่ามีคนยืมไปหรือไม่ มีกี่เล่ม ราคาที่ซื้อ

  **การคำนวนราคา**

  1. กดเลือกคำนวนราคา
  2. กรอกชื่อหนังสือ
  3. กรอกราคา
  4. กด เสร็จสิ้น
  5. แสดงค่าลงตาราง
  6. คำนวนผลรวม 
  7. แสดงว่าซ้ำหรือไม่ ที่หมายเหตุ

  **ตรวจสอบการยืม**

  1. กดเลือกเช็คการยืม
  2. แสดงหนังสือที่มีหมายเหตุการยืม

 **แก้ไขข้อมูลหรือเพิ่มข้อมูล**

  1. เลือกแก้ไขข้อมูล
  2. กรอกชื่อหนังสือในช่องค้นหา
  3. กดเลือกหนังสือ 
  4. กรอกข้อมูลที่จะแก้ไข 
  5. กดเสร็จสิ้น